見到其他公會都想罷工，不如你地約埋一齊罷啦

巴士想罷工，地鐵想罷工，入境海關想罷工，酒店又想罷。
但全部等醫護罷完先傾
眼見清算開始，大家又咩都做唔到。
如果你地有心搞，就搞次大型既，唔好逐個送頭同私自同政府deal，唔係只會行返5年前舊路。要贏就要狠，政府d抹黑有撚用咩屌，有用就唔會搞到今日咁啦，但家下因為得一個行業罷，所以政府集中屈佢地姐

最後
罷工本身唔需要咩工會，係要大家都有決心罷。工會出黎只係做backup，但家下變大台，同政府同高層deal？deal你老母咩，要求寫好哂，唔做唔復工。
有大台，政府要拆有幾難？